樓下成撚日扑野好撚大聲

扯撚哂

你可以試下向住窗口大叫好爽阿 快點插啦 要比佢地聽到
咁你以後應該會好少機會聽到

我都想Join 好撚耐無屌過女

我想聽到wor 聽住d聲好撚正
不過條女劏豬咁叫

唔知邊到
就算知都唔侵我呢d毒撚

搵一日大嗌：哥仔，你琴日又扑，今日又扑，仲快咗十分鐘
要喺前一日無扑嘅前提之下嗌